去黃店食海鮮俾人斬到一頸血

4人食飯
象拔刺身
墨魚刺身
斤半唔知乜野蝦
一條斑仔
一碟炒硯
一碟炒蟶子
每人兩隻細鮑魚仔
1碟炒飯
埋單25xx
味道都OKAY BUT 有無手足提供下邊度食海鮮平D

不過諗諗下

佢係堂食，一般食物成本佔25-30%

哩度應該至少2個
一個巿價30-40
批發平啲
食物成本50蚊以上

其實差唔多
不過你話冇乜手工係咪應該再平啲就有得講

樓主癲左

黃色水魚圈嚟講都算平

佢渣家軍

餐牌冇寫價錢？

去海鮮市場，就算去長洲，搭高速船或豪華位普通船，去到食夜晚，仲有錢可book 間渡假屋

香港人冇錢去玩，根本比垃圾黃店食人血食曬！

冇價錢就話抵
Block晒樓上班打手

疫情完左帶你番珠海食

你咁快打左疫苗？

合理價錢喎

你未打咩

未打第二劑（針）

海鮮品種價錢上落好大，尤其蝦同魚，而家每人600蚊位晚飯絕對唔貴，幾年前我哋都預咗每人500蚊，你要了解吓什麼班幾重、乜嘢蝦又幾重，其他聖子、象拔蚌上落不大，問好晒價錢先心中有數，食完先嚟講價錢，係樓主唔懂得消費者嘅權益

推呢個，成班指鹿為馬

拉暴樓祖條咸家橙

新會然測試

瓜子斑十零兩都成千蚊....

反？

蟶子炒定蒸

下 差唔多啦師兄

咁應該唔係龍門

傻仔做左水魚

冇話係，張圖求其搵嘅示意圖姐

每人食六百幾就咁睇仲要唔飽。
但冇寫價錢既咩

分化撚 五毛 blocked

唉 睇在佢係黃店 一頸血就一頸血啦

Jjj勿回。

標題黨

post 張圖誤導人係龍門，你係得既

收負評吧

龍門撚有得食咁多海鮮，你弱智？

有咩解釋

冇解釋 家陣就明屌你老母 我屌你老母

點解要解釋，我反龍門唔等於呢個po有誤導成份，你未睇過呢篇潮文，都知道龍門冇得食象拔蚌刺身啦下話？

你咁鍾意聽解釋嘅，我係5毛pr渣家軍囉，滿意未？

屌人老母呢part唔係反哥負責？

p牌就收皮啦

5毛BLOCK左就算
但ON9仔就要永久封鎖

佢反姐 唔係屌。

言下之意係你要永久封鎖自己？

你無拉到 洗唔洗拉番？

你又係無拉到 洗唔洗補拉番

黃店不嬲都係劏水魚嫁啦
你地食理念唔洗$$呀？

其實應該要每人四位數先似d

張圖咪寫住網絡照片囉 你弱能？

唯有pin暴您。

P牌都推唔到post

點球佬中度，唔好jer佢喇

報狗拉人？

我重度 上次check左

又係波台狗

又係龍門打手

黃色水魚圈黎講性價比算好高

好L貴

但唔知幾時開始,香港地好易就食過千蚊野,但得好少野食
然後比錢時仲覺得抵,香港人真係好有錢

講得好！
可唔可以講多啲買海鮮嘅知識！

拉

點解？冇原因拉一推三。

我有個北越朋友同到港親戚係大排擋食嘢，見到魚缸有條魚冇問幾多錢就話要，埋單條魚係1500，3個人埋單先係1800，佢話大排擋點解咁有咁貴嘅魚？佢又唔識咩嘢魚，幾多錢又冇問，我唔在場很難分對錯，但屋村大排擋嘅魚缸養1500蚊嘅魚係比較難接受

利申：食咗有多年海鮮，近幾年已經自已唔會再食，除咗陪同長輩或老人家享用

我俾500你 你搵俾我

死毒撚

ball toy 手畜今日又有任務全力洗地

2457155 2021-03-22 20:00:50 Mon 體育台 迷上拿卡的本領 Genzo哥係咪當年野心太大，走去賣港英旗cap黃圈水先搞到依家半紅不黑咁？2456968 2021-03-22 17:58:33 Mon 體育台 迷上拿卡的本領 鄭錦滿係咪當年野心太大，走去圖書館戰爭先搞到依家半紅不黑咁？2456891 2021-03-22 16:51:48 Mon 體育台 迷上拿卡的本領 去黃店食海鮮俾人斬到一頸血2456813 2021-03-22 16:00:13 Mon 體育台 迷上拿卡的本領 我不會忘記，在香港人有需要時，鄭松泰兩脅插刀。2456798 2021-03-22 15:43:55 Mon 體育台 迷上拿卡的本領 我不會忘記，在香港人有需要時，劉祖廸兩脅插刀。2456684 2021-03-22 14:18:24 Mon 體育台 迷上拿卡的本領 我不會忘記，在香港人有需要時，張俊傑兩脅插刀。

咁都比你發現到，係幾有觀察力

今次班波台狗目標係整死/整灰龍門
睇嚟啱啱中共過咗數要開始做野

佢似係未食過龍門嘅五毛狗

透過玩膠淡化運動/士氣就係波台手足

認真答你，大陸啲海鮮好食啲，誠邀你躝返去食飽佢。唔洗再返嚟呢個垃圾論壇，返去帝吧慢慢出你個征做小粉紅。記得唔好翻牆，犯法㗎。

我土生土長香港人喎

波台都有手足
偏偏果班賤種五毛自干五死黑警 成班好似末期癌細胞咁依附係波台
影衰哂成個波台

香港咪大陸大部份，你係中國人就親近多啲祖國嘅懷抱，好好上去宣揚共產黨嘅偉大。

玩潮文就淡化士氣？時事台玩標題黨就好鼓勵士氣？

一*

你係咪藍絲來架？

咁你係咪港獨黃絲？

請開名，我想block佢地

會員編號：226231
會員名稱：hm.son
註冊日期：2018年12月10日

【⚠️】
事蹟：力撐中國疫苗「中國疫苗今次係做得幾好」。
詳細來源：

會員編號：13395
會員名稱：Merci_Arsene
註冊日期：2016年11月26日

【⚠️】
事蹟：留言指責反送中抗爭者「講真真係玩大左」。
詳細來源：

我食黃店，你話呢？

咁即係你撐港獨啦？

呢個手足嚟，好黃下，你應該誤會左

我食黃店，你估下？

單都無張，你話食咗人老母都得啦

去华南海鮮市場買算啦

假設....
象拔刺身 688
墨魚刺身 238
斤半唔知乜野蝦 288
一條斑仔 288
一碟炒硯 188
一碟炒蟶子 188
每人兩隻細鮑魚仔 40 x 8
1碟炒飯 128
埋單25xx
味道都OKAY BUT 有無手足提供下邊度食海鮮平D

加埋一$2558未計酒水差唔多啦

樓主唔該你死全家 成個post 已經司馬昭之心 仲可以死口唔認 人無恥便無敵

你識讀心定識我？無證無據唔好亂講喎

勁撚黃

唔識價錢去食海鮮餐廳 一定比人斬到一頸血
來貨價遠低過餐廳上既價錢好多

點解你無啦啦自貼

去酒樓叫幾碟普通餸都要500蚊啦

佢野心太大

海鮮 緊係海鮮價 樓主又77地 唔扑你扑邊個

好似細樂咁？

食海鮮係咁貴，600-800一個人差唔多。

你叫左都好多嘢喎.....

樓主好撚型
拎篇舊文套瓏門張圖又r到人注意
差啲忍唔住射落你塊面

咁嚴重，你控制唔到嘅可以去睇醫生，唔好怕醜